係巴士漏左個袋已經損失成千蚊:o)

一個ipad charger連cable 一個apple watch magnetic charger 一個chanel粉盒 一支armani防曬液
上apple網睇原來magnetic charger要2百幾蚊

死gay佬 抵啦

關我撚事

會唔會係因為有相/身份證係袋到

人地見到唔想還比你呀

呢排成日有人唔見野/漏嘢係車